琴日荃灣手足事件需唔需要做文宣？

RIP
因為真係好過份
好明顯係殺人
而唔係淨係想傷手足..

一定要，一條手足嘅人命，有埋片，一定要煲大佢

依家明白文宣組有壓力，跟唔上，但係一定唔可以俾手足白死

文宣組加油
日日發生咁多事真係好需要文宣
頂住

要